(買錯野)送1050點港版gash point 點數

我諗賣都唔要有人要，送出黎算撚數。邊個要就留telegram。

原本港台點數通用，12月開始己經唔得，個網又寫得唔清楚，好撚嬲。

禾
禾是乞衣
toxicjai

已送出